舒米高悼維猜死忌：盼令你驕傲

周二是帶領李斯特城童話式捧走英超的班主維猜的死忌，一眾球員都在Twitter悼念這位親民的泰國商人。

2018年10月27日，受球迷及球員愛戴的維猜（Vichai Srivaddhanaprabha）觀看完李斯特城迎戰韋斯咸的英超，於主場外發生直升機意外，這名泰國商人以及4名乘客過身。 雖然事件已經過了2年，但李城上下永遠都不會忘記維猜的親切及貢獻。一眾球員都於Twitter表達懷念之情，射手華迪（Jamie Vardy）說：「不能相信已經2年了，你永遠活在我們心中。」門將卡斯柏舒米高則表示：「你的回憶長存，希望我們可以令你驕傲。」

維猜是泰國著名富豪，創立了免稅店品牌王權集團。他於2010年8月以3900萬鎊收購了當時在英冠的李城，不停注資下，領軍於2014年升班英超，2季後更神奇地力壓Big 6，奪得隊史首個頂級聯賽冠軍。

一個好班主

維猜係咪支持軍佬同蝗室？

點知？

原來已經係兩年前嘅事

問米

King power

同車狗班主一樣真愛
反觀阿，獌，利

高安基死全家

三個都係美國做老闆

FSG有畀錢, KSE唔畀錢, Glazers攞錢走
完全係唔同level

呢三個做對比應該真係曼聯最慘 高支出仲要還錢比老細
不過計呢五年轉會淨支出 其實係調返轉 曼聯洗最多錢
只係成績上唔到去
利物浦係贏在拎到杯 搵到贊助商 幫補到球會 如果唔係下場都係差唔多
高安基就咁多年都差唔多 其實轉會支出呢幾年都高 係收入一直高 收支平衡

可能有之前果2個仆街做對比, 我覺得FSG還好

世上最仆街嘅商家佬一定係美國人
比錢老豆老母都照賣

美國佬識鬼足球咩
佢地都係當隊波係生意咁玩

維猜借盡法力幫李城贏波
最後可能因為咁而意外死左
李城球員真係好應該多謝佢

無間道？